大家覺唔覺得兇鳥同高達好撚似樣

呢兩部野竟然唔係高達

大河原邦男做機設，似樣正常啫

ARX-7/8同00班高達咪又係似樣。(都係海老川兼武)

不過新果堆兇鳥戴眼鏡
係得舊果堆似

就係唔想俾人話侵犯版權
不過話之佢，我都係鍾意初代曉擊霸同埋轟格殊

不過近兩年又好似傾掂左個版權
可以用翻高達頭
btw我最鍾意果隻係exex兇鳥

55

明明同一間公司
俾錢律師賺

之前係咪戴左口罩？

口罩 眼鏡
同埋改左條V字天線

相同母公司
但子公司之間版權不共享
日本仔太萌塞掛